天賦海灣個別分層餘貨加價3%

信置(0083)等牽頭發展的大埔天賦海灣，上載新修訂版價單，顯示個別餘貨如2座地下B室，屬實用面積1568方呎另連865方呎花園特色戶，新定價調整為2947.4萬元，比舊定價2859萬元，調高逾88萬元或3%。